點樣解釋比人知道我成日轉工?

如題

咁你有幾成日轉先

賣身咩而家 轉工都唔俾

4年間轉左10幾廿份

同路人

點解要咁做

點解仲有人請你

太短時間嗰啲咪話去旅行囉
「做乜去咁多旅行呀？」屋企有錢你吹鳩脹？

仲以為係半年一份左右
點知係十幾廿份

除非你轉黎轉去之後份糧多左五倍

冇人會想請你